咩原因唔批開信用卡

咩原因唔批開信用卡

係窮啊屌你個閪

你無俾夠資料

樣子

制裁

冇信用

被制裁

到底邊個上黎連登開post

應該批，放心

你戶口有小許錢佢就求你用